大家一齊幫被姦女仔集氣，1正評=1支持

大家只要正評就夠，條女見到會自然係強姦既陰霾下走出黎，捐錢俾佢無補於事，快正評suppport條女

(負評代表你係反社會撚、人生loser、支持強姦犯)

屌 成班社會loser

4個社會loser死毒撚

7個垃圾搏上位

屌 道德淪亡 連登低質 五毛搞事

好多五毛扮支持強姦犯搞亂連登

廢物想引人注意
注目+10

12個潛在強姦犯負評

錢又唔捐，正評又唔俾，成班垃圾無人性

忍唔撚住笑左

出多個連登仔質素低=正皮

保守估計過千正皮

樓主假膠等比直必小學雞屌啦
跟住口臭小學雞又沖出黎互片

夠一萬正皮可以換時間布
令個女仔回復到出事之前 好似係

好多loser

gbo